新華社：世上只有習主席好~

@毛主席

習の神

雜種好